公屋仔：你班私樓女睇唔起我地，第時老咗無人要，盡情係你間姑婆屋裡面喊爆佢

公屋仔：我就搵越南妹/大陸妹，而家係我唔揀你，唔係你睇唔上我

啲女根本比人食住

要逼埋係間垃圾公屋到 不如留係自己爹di間千尺屋

揾都揾架妹/台妹， 大陸妹 不了

私樓仔skrskr

啱
四五個人屈係間垃圾公屋到，不如唔好嫁好過啦

比返炒少面佢地啦佢地一直當有公屋先係大贏家

娶大陸妹
大陸雞溫柔體貼

最後比大陸雞呃到公屋都冇得住